木地板定磚地板

木
磚

冬天你就知味道。。

如果用磚

木啦戇鳩

想木，但上網睇評價話難打理又貴，冬天諗住著毛毛鞋周圍走

木紋磚

有幾難

過來人同你講一定係木紋磚好

木既話，小心白蟻。

養動物就磚 唔養就木

木地板耐會爆開

唔知有依樣嘢，啱啱search完好似又幾好咁

諗住養貓呀

咁一定係磚，木紋磚

就係驚打理，又白蟻又潮濕咁

不過頭先有巴打提議木紋磚好似唔錯咁

係啦。反正都著毛毛鞋架啦，唔怕凍

第一次搞依啲，估唔到有啲咁高科技嘅地板界賴尿牛丸

木地板係靚仔啲，但中一隻白蟻就全屋GG

一係買隻靚啲料，一係事先全部做左防蟻先

但..... 只要有一寸咁多比一隻入左去，到你發現果陣，你又可以裝修了

有，意大利野

毫無疑問

木紋地磚應該同磚一樣易打理？唔會有白蟻掛

一句講曬好洗好用啦
唔會好似木地板咁on99驚呢樣驚個樣

有時間打理同有閒錢會10年8年裝修一次就地板。因為要靚要得閒打下臘, 有機會冷縮熱脹, 有機會有白蟻, 如果廁所漏水就會發黑發霉。所以要木地板要買靚野。

磚就易打理, 但會涷同濕左會"扇"。 。
木紋磚近年都流行又幾靚。

唔該清

我隻貓玩水整到地下濕哂，木地板仲發黑埋

上網睇有寵物唔會考慮木啦

木紋磚一樣凍
只係望落似木地板
利申用本紋磚

絕對唔會鋪木
你試下漏水 你木地板會點

膠地板

仿木膠板

鋪地磚手工唔好，冬天會爆磚

有冇人研究過石塑 SPC 版如何

好難似
唔似又好似好cheap

Armstrong linoleum 公屋 flooring

啲人成日話地磚冬天凍到仆街 ，唔講仲以為係北極
屌你木地板有白蟻，滲水發黑，木地板冷縮熱漲。 是但中一樣你都含撚

磚用廿年都未駛換

凍天成日都唔雀拖鞋落地，講到好似入左凍倉咁

木紋磚好

著拖鞋啦。

冇掃口粉一塊膠咁有啲怪

地板濕咗就得仆街啦

我用緊合成木，真心唔錯！無磚咁凍，又無全木咁難打理！唔吸水，唔怕倒洩水，地又夠硬，跌鎖鑰都唔怕有痕，價錢又平過木。

我住咗十幾二十嘅屋係木地板有無事，仲要間屋好濕，都無白蟻

咁平時有冇飛蟻先 ？
好彩既話，你關窗入唔到屋或者殺得哂。

我做裝修見過好多樓，加由細到大都用木地板， 從未見過木地板有白蟻

有木蝨？

冇可能， 只會浸撚過水先會出蟲。 如果你唔係水浸過間屋係唔會出事， 拖地盡量唔好水滴滴咁拖， 扭乾咁拖。

我鐘意質地 “鞋鞋”地個隻地板 唔知點講 冬天都唔會太凍

木地板熱漲冷縮
又要定期打"立"
仲要一潮濕又笠到仆街又抹唔到

有冇磚款推介

我就用木紋磚

其實各有各好，磚就怕倒汗水同凍，有小朋友既仆親會痛d

呢排都研究緊好似唔錯 防水 鋪工價錢平磚好多 pattern都唔少

除咗 膠呢個心理關口， 搵唔到比木板差的理由

磚就再com d

拎過sample 摸落質感唔差

係

之前淘過啲落黎要極暴力對待先有花
（攞鉸剪係咁大打插個sample)

用最傳統抽木地板，最適合香港氣候，真係用十幾二十年

依個世界有木紋磗

真心推介木紋磚！
樣靚仔又唔駛打理，除非你屋企潮濕到地板出水啦...
(地濕磚地跣到pk)
(木地板地濕就整到你pk)

(申利：幾年前屋企全爆裝修，花時間研究過下)

巴打有冇圖睇下？
呢排就係諗緊用唔用木紋磚
但上網又好少裝修完既地睇 得d 磚既sample

而家唔係個個都木紋磚架啦咩

大把相啦

磚

無縫地板算唔算木地板？

木紋磚正
開心使用中

7mm膠地板 都唔錯架

呢間磚鋪好嘢嚟！
老闆被尊稱"磚王"，仲要有人改埋差唔多名開鋪就痴線...

點解唔木紋磚

香港天氣潮濕，用木地板要保養得好好，或者一個唔生性，樓下冷氣口向天花吹，木地板肯定玩撚完

算
其實有人做瓦仔地台
上面再局部（如客廳位）舖無縫
好睇好用